【特稿】門將氹氹轉 米洛列特升呢入「塞」？

【體育】利物浦以破門將世界最高轉會費紀錄羅致羅馬的艾利臣比加後，引發門將轉會的骨牌效應。

在艾利臣比加來投後，利物浦已把年輕門將丹尼禾特以1250萬鎊賣到李斯特城，但陣中仍有卡利奧斯、米洛列特（Simon Mignolet）2名門將；由於米洛列特屬比利時國腳，要於球會當上第3把交椅，實在沒有可能，因此有傳巴塞隆拿將出手羅致，以代替即將離隊的荷蘭國腳卡利臣。 根據西班牙《馬卡報》指，巴塞只要收到3000萬歐元，就會願意放走卡利臣，而除了米洛列特之外，伊巴的迪米杜域、皇家蘇斯達的魯利、禾夫斯堡的卡斯迪爾斯、慕遜加柏的恩尼森馬都是巴塞的選擇。 至於失去了艾利臣比加的羅馬，有指看中了阿仙奴老牌門將施治頂替。兵工廠今夏簽入了賓特尼奴，令施治很大機會失去正選席位，而且已36歲，登陸比賽速度較慢的意甲，也算是延長職業生涯的好方法。 另外，一直希望簽入大名門將的皇家馬德里，也對車路士的泰拔高圖爾斯、曼聯的迪基亞未死心，要是這2位名將真的轉會，相信這個門將氹氹轉，肯定會轉會更快更瘋狂。

米囝

去巴塞隨時有盃捧

關你撚事咩獌狗

關心吓都唔得

米子國家隊有得出咩

同古仔阿蘇重聚

魯尼同森馬仲好啦